忙著多麼好只要沒有還寄望

仍最想 你快樂
連淺笑 都有光
明知你叫人神往
明知你這神情太好看

最近好嗎？

誰都這麼忙
無謂的關心找個時間再講
現在真的太好 請放過我別談近況
好讓這副外殻 能無比堅壯

我好好呀
我無掛住你喇
係唔知點解諗起你會喊囉

如果分手更開心
明天走得比你狠
相愛 留痕
非愛 別悼念曾興奮

是我今生今世無福氣